有幾多人試過複息輸錢?

本身想好理想咁每年賺12%

點個每年都係複息咁輸
幾年間無左幾廿萬

點樣複式法？每次加大本金？

本金都未玩掂就唔好借啦

想知你買乜鳩

美股

止蝕再買

買完再止蝕

有人複息咁贏錢，自然有人複息輸錢

止蝕師？

accumulator

買qqq